是不是真有義士犧牲了頂

岩上網看到，是不是真的，

求fake check，堅就真是老你全家個母